各吾各 香港啲巴士好撚嘈

各你老母
吾你老母
字都唔撚識打咪撚開post啦

咁撚激動 因住爆血管

各你老母
吾你老母

我發現會屌錯字嘅人越嚟越少
而且樓主上個post用咩「你懂的」嘅支那話
唔屌唔得

放屁電單車仲嘈

各乜撚野，傻閪，好扮唔扮支那

直接永久block柒呢啲不學無術嘅戇鳩user